搞亂香港，關你們雙程證人乜事，禁止他們來港閙事。

港鐵大埔墟站發生嚴重傷人案，今午(19日)5時許，一名戴口罩姓熊(19歲)青年，在連儂隧道內派傳單期間，被一名穿黑衫及牛仔褲、手臂有紋身男子持刀襲擊鎅傷頸。事主慌忙逃至大埔墟站外的雅運道，惟兇徒追至，再用刀捅其腹部劏肚，事主腸子溢出，當場倒地，市民見狀報警。
兇徒隨即走到對面新達廣場地下石壆上，右手持刀高聲叫喊，揚言「你哋搞亂港，我第一個斬」，其言惹來不少市民不滿，紛紛回聲怒罵，有人拍下片段，並上載到facebook。其後，兇徒跳上一輛的士，自行到大埔警署被捕。據悉，疑兇持雙程證。
救護員接報到場，替傷者急救，並將其送往沙田威爾斯親王醫院救治，警方封鎖現場調查。傷者姓李友人表示，下午5時15分，傷者在現場派發關於明日九龍大遊行傳單，並未與兇徒發生爭執。但在事發前，曾見到兇徒在現場徘徊。
有網民指，疑兇早前曾在連儂隧道內撕貼紙，與其他人爭執，並被拍下大頭照片。

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

而香港人繼續唔還手 再報警

有刀點還手
我就第一個認龜縮先，不過，我有架餐嘅話另計